我信鳩硬唔係警狗！

朗迷團結

樓主=狗

反美斯唔代表佢係朗迷